終於明白點解d 大隻仔咁蠢

因為練大隻要成日成日食野，令蛋白質攝取達標
所以個胃就長期要消化食物
D 血就長期走晒去個胃
冇乜血上腦

所以d 人練大隻
通常會蠢d

四肢發達, 頭腦簡單
係有得解釋

係，所以好多連登毒撚都打飛機打到好撚蠢

所以我好蠢

Ps: 長期bulk緊

有冇腹肌先

有
Ps: 隱藏係脂肪底下

贈你二字：渣ga